抗爭一年街貌: 鐵網天橋, 原始垃圾桶, 蓮花頭欄杆, 油漆巴士站, 地磚落膠水

鐵網行人天橋

新款垃圾桶

蓮花頭欄杆
過去一年拆咗50-60公里欄杆

彌敦道巴士站
標誌直入石屎地 冇晒欄杆
舊

新

地磚落膠水

交通燈加罩

仲有無?

幾靚

各大港共建築淆底加水馬

幾好，同極權國家睇齊，無謂粉飾太平

想問好耐，樓主同fb個紅白藍孩有冇關係？

黨鐵站垃圾桶拎走左個金屬蓋/圈？

高度保護大學

嘥撚左幾多錢搞依啲閪野
口罩又唔見你派多幾個，去到好後期先派少少

中資銀行玻璃轉哂石屎牆，黨鐵站轉哂鋼板

中資企業全部有塊木板

黨鐵無左好多垃圾桶就真，回收箱又無

仲有
狗變左癲狗

全部狗屋水馬圍到出行人路

仲有巨量camera，好多燈柱都裝左